【突發】油麻地槍擊案 現場多人受傷

油麻地發生傷人搶劫案。今午12時正，一名男子行經北海街及新填地街交界時，被人持刀搶劫，警方派出多名警員到場調查，期間發生槍擊案，現場多人受傷，事件正在調查中。

呢排香港多左幾多槍擊案/軍火案
真係上海化

update:一死兩傷